%@Titre: Centres étrangers (Lyon) -- 2006
On donne les expressions suivantes :
\[A=\frac{\dfrac23}{\dfrac56}-\frac25
\qquad B=\frac{21\times10^{-3}\times16\times10^7}{12\times10^7}
\qquad C=3\sqrt{20}-\sqrt{80}+\sqrt5\]
En indiquant toutes les étapes des calculs:
\begin{myenumerate}
\item écrire $A$ sous la forme d'une fraction irréductible; 
\item calculer $B$ et donner son écriture scientifique ;
\item écrire $C$ sous la forme $a\sqrt5$ où $a$ est un nombre entier.
 \end{myenumerate}